【支國救援行動】有沒人知而家意大利情況點？

唔係好撚勁咩，無確診，走去幫人，人地升得仲多國天朝